乜我地出黎抵抗呢個政權係因為有勇武咩

係因為呢個社會不公義呀
勇武手足係真退場既話 我唔會割 核彈都唔割 退場會割咩？
係班五毛假狗想打擊士氣既話 我話你聽你地係唔撚會成功
只要五大訴求仲未達成 我一日都會行出黎
願榮光歸香港

第二次出post 可能1999 唔岩聽隨便屌

最後得返我都會出！

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯